# Reseau1
Ce projet a été réalisé en C++ dans un but pédagogique, ce qui explique pourquoi aucune librairie de calcul scientifique (e.g. numpy ou pandas) n'ait été utilisée, ni aucune librairie de machine learning. La technique d'optimisation utilisée est la ***descente de gradient stochastique*** (DGS), qui permet d'accélérer la convergence des paramètres du modèle lors de l'apprentissage par mini-lots. La fonction d'activation utilisée est la sigmoïde et la fonction de coût est l'entropie croisée.
